反送中和香港未來之路的問卷調查

麻煩手足幫忙做下關於「反送中及香港未來之路」的問卷調查（共19問、題目簡單），用於我的研究生論文。（想收集到1000，還差106，請多多協力，歡迎轉發，感激不盡，）
本人學校：日本法政大學院政策創造研究科
學校電話：03-3264-6630
本人學生證號：19L0001
可向學校查詢！

問卷地址

From Sai Shikou

===============================
not 本人，純粹幫手轉載

有句殘體字既

日文漢字

push

即係咁
唔好成日自創啲問題出黎
你以為好創新其實冇價值
咁樣只會拖低你啲份

[url]網址[/url]

推